[citron沽空] 下隻GME係FUBO

仲有咩係citron沽空！！一齊炒起佢

gogogo

citron 好似係做好fubo

隔離amc +300% fubo排第5定6 下隻係spce

勁阿 升13%

加油！！夾死佢